其實復仇者系列已經為葉問5鋪好路

復仇3雷神最後劈埋去果下, 個大boss已經話你應該劈我個頭
葉問5可以講大boss個民族有另外一個黎左地球搗亂

之後葉問好似打西洋拳王咁係咁中佢個頭 咁樣又十幾億票房

And i’m ....
Ip man

L文

劈頭？
唔係咁易架。